（成績）零售管理協會稱零售數字跌幅誇張

零售管理協會稱零售數字跌幅誇張 須租金減半才能生存

零售管理協會主席謝邱安儀說，8月零售數字對比去年同期整體下跌23%，形容是十分誇張的跌幅，其中高價品及鐘錶珠寶下跌最多，跌近50%。她相信即將公布的9月數字跌幅未必繼續擴大，但10月有傳統的黃金周，預期跌幅會再次較大。謝邱安儀在本台節目《千禧年代》表示，響應提供足夠租金減免的地產商不算多，呼籲大家負上社會責任，把影響減至最低，零售業需要租金減半才能生存。至於新民黨立法會議員葉劉淑儀建議名店大減價促銷，謝邱安儀認為，受政治因素影響，消費意欲不是靠推出刺激消費措施可以處理，最重要是成本控制。

2019-10-28 09:57:42 RTHK

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

萬聖節大家一定要零消費，唔好入酒吧

不自滿 繼續努力

聖誕，新年，工展會，年宵

響應提供足夠租金減免的地產商不算多，呼籲大家負上社會責任
食得架?

長期經濟戰，罷買，罷消費，遊行，各種行動開始見效果

執柒咗佢咪唔使交租囉

最衰都係政府同地產商

地產商起碼要減一半租啦

除咗食、搭巴士，買物資
呢幾個月又真係無點消費過

十月好快有數字

個人黎講已經無乜消費慾

不完美 可接受 有改善空間

至於新民黨立法會議員葉劉淑儀建議名店大減價促銷想掃貨

呼籲大家負上社會責任，把影響減至最低

有錢佬賺少咗關我撚事？我要負責任？忽撚咗？

響應提供足夠租金減免的地產商不算多

業主彩你都傻

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

但去LKF蒙面遊行靜坐就可以

香港人比人打比人女女女果時你地又有無負上社會責任出聲？

真 仲要食嘅都係食黃店 係有時迫於無奈先食下啲中立店

業主真係好仆街

酒吧又無罪既
但啲藥店金店就抵撚死既

仲要消費慾越來越低

［紅裝修2.0］經濟戰升級，唔係要更大嘅破壞，而係要更細更分散嘅攻擊

有多餘錢都想買物資或者捐錢

謝邱安儀認為，受政治因素影響，消費意欲不是靠推出刺激消費措施可以處理，最重要是成本控制。

重點。

黃嘅咪入，反正無幾多酒吧係黃
重點係政府又禁蒙面，黨鐵又玩嘢早收（雖然寧願早收）酒吧協會應對黨鐵早收玩埋shuttle bus，仲想萬聖節我地消費？

我地唔想消費，要怪就怪個政府

證明罷買有用

"十分誇張的跌幅" ... 點會仲有咁多失敗言論 ??
義士只要堅持,等政權屈服 !

岀多d成績表

估唔到咁快就見到比SARS更大既經濟危機

無其他多餘消費，生活一樣過得好好

真正嘅陷港產

樓價都未跌，我地仲有排玩

ok
諗落買酒係街飲仲平
唔去酒吧飲了

到時成街joker係街飲酒

靠黑警啲ot錢刺激下消費

屌有幾誇姐以為你跌咗九成添

香港人大把錢，驚咩冇人消費

社會責任

9月都未出

戰術
手足見唔見到窄位塞死曬，跳欄就解決到
絲打小心

警世 咁多個月 手足學識跨欄未 救你一命

唔錯唔錯

地產商唔共渡時艱真係冇陰公
地產商:俾唔起租金就唔好學人做生意

只去黃店

班大陸閪唔黎香港未咁lor,keep 住跌最好，咁多大陸人黎對我地都無好處

社會責任？平時d野賣到貴一貴邊個同我負社會負任？

呼籲政府

執柒晒佢啦
呢幾個月都好少買野

佢想市民同情，分化我地，應該已經講誇咗

近50%，即係未過一半
唔合格

係喎

繼續罷賣咪得

佢就叫人減租
葉劉叫佢減價，佢就唔肯

全部都非法集結

股市繼續升

竟然係唔屌業主屌消費者，好撚野。果然係支那式教學，屌下不屌上。

我已經做緊，請放心！

業主之前賺凸晒，空置兩三年都夠老本食，點會減俾你影響個租值，佢地唔想個舖位嚮啲叫價歷史紀錄入面有一年特別低

要怪就怪黑警啦

萬聖節一係返屋企扑野, 一係約朋友上屋企打機算啦,
出去消費把撚啊?
食晏都可以去黃店食嘅。

關我咩事?
大商家賺蝕同我無關.

驚就唔好做生意啦

叫黨鐵 黑警負責囉
個個禮拜收十點戒嚴
諗住出街消費都不了

以前又唔見你叫減租幫小店？
搞到逼走晒小店，一街金鋪藥房

做唔住唔撚摺咗間舖要人減租, 家陣做生意包賺?
到你班人摺到咁上下, 市場自然會調節租金

賺咁多年，少少事就嘈真係唔捱得

入商場消費買完野拎住一大袋,黑警以為係炸彈咪麻煩

零售業多謝黑警啦,我想消費都冇得消費

近幾個月少咗出街銷費，發現原來好多野都唔係必要唔洗花錢買

老奉要畀錢你使咁

點解唔叫政府早日妥協？
其實好易解決。

完成五大訴求咪無事囉

晚晚十點宵禁
局人早返歸
零售市道梗係差架
瀨啦,瀨示威者啦
好快屎都無得你瀨
致商家:
與其仲等緊虛無縹緲既大台出現同政府傾掂數
不如現實D,搵番一個可以睇得到摸得到既OBJECT
香港政府,逼佢搞番掂好過啦

係
幫襯下冇問題
唔係藍店就得

好多酒吧老闆應該好唔妥popo和黨鐵

屌你老母啦 賺錢個時唔見你加人工

所謂既零售管理協會係咪得珠寶業？
有無五金業既零售出嚟講吓嘢

你前幾個月個數太誇張 回落返正常水平咪睇落跌好多，實際上可能仲賺緊

唔想咁落去，就屌政府啦你老母

大家要養成一個心態，係每日搞掂一餐，其餘生活所有比錢既環節都盡量唔消費/買平啲既代用品

街邊垃圾小食珠奶隱下口咪撚食
交通撘黨鐵跳閘唔洗錢
買一件新衫變唔買衫
食M 記餐變食12蚊齋包甚至唔食
出街買之前諗過度過，外國網站平啲就經佢地買
睇戲唔洗去戲院既，Netflix iTunes 就得架啦

唔知點解突然諗起上星期喺葵廣睇到有幾張紙唔知邊間野痴
寫住"葵廣是時代革命下的犧牲者,要求免租六個月"
CLS

另外為幫襯黃店呢排日日到處行,越黎越多舖位執笠變夾公仔店

藍店仲生存到點攬炒，可況業主有排都味入肉

恭喜

就算消費都盡量係外國網站買

其中高價品及鐘錶珠寶下跌最多，跌近50%

沉默大多數呢？

社會責任係我地市民負架咩？屌你老母

突然間覺得生活原來可以好簡樸
除咗食
其他嘢唔係好必須
用爛先買新 環保咗

大家加油 要驅逐呢d劣幣

成績表

有冇黃店酒吧

繼續

但d人一定會去op

根本好多野都係為買而買，為奢侈而奢侈

真

多撚謝警犬囉

關我撚事

最緊要唔好阻到我買嘢

其實市民都係。老細叫員工出去頂，多數員工都係同市民講唔好為難佢地，永遠唔會直接屌鳩老細。

真係無乜
而家想消費就去誠哥/黃絲店
慢慢變左做習慣
一係就ebay amazon
而家放假跨區基本得3樣野做
齊上齊落() 食飯(黃店) 睇戲(UA免費飛)

插啦 供緊樓都係咁話

平時唔撚減？

有錢佬賺左我有得分咩？ 賺個陣又唔叫呼籲佢地負上社會責任？？？？ 以家ｄ錢去晒邊個個袋？ 佢地真係忽撚左！！！

準備聖誕新年匿係屋企打機煲劇過
出街消費？不了

再打多3個月就可以引發骨牌式各行業一齊衰退,大家加油~~

希望大家可以唔去啦

秒

酒吧大多數藍 + 黑。不了！

大量人去哈囉喂點睇

名店大減價促銷
俾你同你妹妹shopping？

出去消費比黑警話非法集結 不了

十點之後無車， 要回家了。。。酒吧都唔洗去了。

回家隊啤～～

推行黃色經濟區 日日幫襯黃店

簽左合約，你情我願咁租
而家你有問題就要我減租？政府仲要帶頭叫人違反合約精神
香港做生意包賺錢咩

有個人姓： 社會 名叫： 責任。。。。 唔係叫我地。。。。
快ｄ搵呢個人出黎消費啦。。。

業主減租，物業價值就會跌，叫佢減租真係都onL799

先跌得20%
即係起碼仲有50%可以跌啦

非常好繼續加油
ps 讀緊零售相關等揸兜

點解你蝕要我負責任

後果自負！

後果自負！

繼續努力攬炒

由2003到而家升撚左幾倍，而家跌少少就叫救命

去到呢刻都無立場，我個人黎講一樣唔會幫襯

宜家係你老細屌9消費者唔落黎消費唔係屌員工啊

無辦法啦 去到佢地咁既能力
所睇到既只會係生意額

Lifestyle of FRUGALITY

可以再跌多啲

當年貪心商人逼走晒小店
開晒金鋪藥房

咁叫做社會責任?
係政府無計劃全面發展呀屌你

抵撚死

攬炒報捷

冇現金消費啦喎、轉晒外幣、sor

好想快d抗爭有收成期
就係班友既收皮期

拒絕消費

11.2 維園

11.24留港投票

啱啦屌，快撚啲死咁啲金鋪名店藥房

作為商家我估佢地都想順便減租
做完生意賺到嘅都拎晒去交租

當連我老母咁鍾意買野都話留錢去日本先買
我就知零售一定仆街

經濟戰

藍罷買黑裝飾

人民不消息不是因為政見是因為良心
和武不割蓆

推倒警權及中共 每一個香港人都是自由鬥士

為亞洲的民主自由人權平等公義發聲

警暴必須清除中華才有民主

不能讓50年前文革的8000萬中華兒女的犧牲白費

黃店表示：有咩 我生意做都做唔切喎

其中高價品及鐘錶珠寶下跌最多，跌近50%
關我撚事

呼籲大家負上社會責任？？？？？？？？？

其實減租咪得好明顯依家已經入左經濟調整期
零售果班sales東家唔打就打西家，搵少左唔會無飯碗

呢班根本係以前過度澎漲

減租啦屌你老母

脫離埋中共包你賺到仆街

就係負社會責任
先特登罷買阻止你堆藍店搞亂香港生態

落後低端組織點會管得掂香港

大家谷返起黃店咪可以拉返起個跌幅囉

屌 我又係咁諗
條友係咪想趁機買手袋

近排瘋狂扮慘
咪輕敵

開始見成效 大家繼續努力

收入跌50%

如果自己識得煮仲好
其實好多消費真心唔係必需，好似一田或者其他公司大減價，見d人都會買一大堆野返屋企

跌得23%咁少
大家繼續努力

你叫政府同獻世派負責任先啦
永世就係叫弱勢負責任

有咩方法繼續減消費？

正

無大規模結業係唔會開始減租都幾肯定成條街執哂後啲on9業主仲要幾個月時間接受現實先肯減

靠自己囉，依家算係一個好既機會養成習慣

環保 慳錢 就係咁簡單

繼續吹

啱，慢慢養成習慣，磨撚死型契弟

me2 食都係食平野。
買物資+巴士。
無乜其他消費了

根本姓賴
其實零售本身就比網店
搶緊生意

周街都有野玩
唔駛去OP啦

31.10 大家一齊化妝上街
十八區開花都得啦

個股市升撚到咁同我講經濟差

「謝邱安儀認為，受政治因素影響，消費意欲不是靠推出刺激消費措施可以處理」
一巴打落去姐姐度

d商家都無社會責任啦

地產商：你俾唔起租就過主，我搵第二個黎租，又賺。大舖租唔出我就將佢劏做十個細舖，咁又租刑出去，又賺

汁柒左佢囉

一開始有社會責任，啲樓價就唔會無限升，啲單位呎吋就唔會無限細啦

都有啲黃嘅🤔睇清楚先去

攬炒

台灣一年前就係咁 短租到成街都夾公仔

身邊好多朋友，包括埋自己，6月前平均每個月都會用至少5000以上買衫褲鞋但係6月打後，呢筆錢都用晒去課金反正都唔會有心機買野

除左食黃店、搭巴士、買文具（真係文具）
真係諗唔到有咩可以消費

留返d錢係外地消費仲好

好期待大家嘅創意

啲錢賺左又唔係落我袋 關我咩事
啲150唔落黎香港人咪人人有工開
係你搶我地啲野在先。

蝕錢就社會責任，賺錢唔見有僱主責任

歡迎藥房轉型做正金

理性消費，7-11買。

OK呀

你租貴比唔起關我撚事
你加黃店租囉)

18區開花先有用

每星期放風/吹大雞搞經濟區
睇下你佈唔佈防

靠個沉默嘅五百萬人消費囉 一人一蚊都成半球啦

市場氣氛良好 恆指升到兩萬七 反映唔到慘況

高價品同鐘錶 執哂佢就啱

係香港依家盡量幫襯黃店 一係網店
仲有好多野都海外買再運返香港
係香港俾貴錢幫人交鋪租？
不了

半億 自

西環個邊好多黃

呢啲垃圾珠寶金行執柒晒都唔肉痛呀
引埋啲支那蝗黎督眼督鼻

D地產商,鋪租..賺落唔少啦
迫人成世供樓供鋪做奴隸
係時候成個板塊轉營

但今日十點朝撘火車多左好多大陸客。
上個禮拜唔係咁，
佢地接受左定係上面批多左過黎

有班做代購仲要做生意
自用果班用慣左香港野就唔想用大陸野

奢侈品本來就無用

根本我地同政府打經濟戰係無得輸，但連登日日都有「警世post」話我地就嚟輸
你死埋全家都未到我死呀

公司停咗請更多人手，好多鋪都淨係啱啱好夠人，唔落多餘人手

利申：零售業HR（公司幾十間鋪）
返工得閒到

睇個款都似
借機買平野

多得中共、港共、黑警、黨鐵

班sales係咪得返底薪？

入op 都可以戴豬嘴架

啲商家佬輸打贏要
賺少左就嗌生嗌死

睇你係做賣咩嘅啫
你撈Decathlon賺到笑添
而家成個海港城空撚晒
3樓Food court夜晚七點半大把位坐
由7月開始街頭示威愈來愈多又密
到8月開始封鐵封路封商場
一有活動就嗰個區宵禁mode
chur足三個月
一個暑假加土共國慶黃金週
就比我地蒸發咗

零售龍頭係d luxury brand
佢地係租金貢獻最高
而家預期係打爆佢半年條數
如果聖誕同新年仲未消火
下年應該好多店要執
而家尖沙咀旺角其實都吉咗唔少舖
不過平時行家你可能無特登留意

跌咁少

警犬post嚟，唔理啦

正確 大家都要堅持

睇埋9,10月就正

我指員工咪一樣心態，永遠屌消費者唔係屌老細

出黎開花呀

睇平時係咪做開大陸人生意、同地區
MK / TST / CWB 係重災區,
金舖、藥房、名店、電器真係亦全部重傷
其他影響唔會太大
好似元氣仲超多人, 行過見到門口大堆人, 排隊要成粒鐘
就算瘋狂裝修嘅優品360仲頂得順, 未去重傷地步

齊齊v煞

Push

我唔知ching你返邊行同埋只係討論下，我返左好多份工，好多同同事係屌9個老細點解咁咁咁，好簡單，條街冇人，老細卒數，d同事都會圍爐屌9老細條街都冇人你卒黎冇意思，亦會搵經理出面同上面傾。你話條街人流夠，員工冇數，條街旺丁不旺財2件事

目標係60%

我係唔消費呀屌你老母 你吹得我脹呀？

我好開心呀知唔知
旺角平時啲藥房位變曬吉舖

我好興奮呀

呢啲先叫回復正常

減你老母 一蚊都唔撚減呀 真心最好逼死哂零售哩行 食大陸水食咁多年 e家抵死啦

葉劉淑儀建議名店大減價促銷
孽瘤想掃包包

歡迎全面免租一年

過去幾個月，消費無少到，
只係not in HK 咁解，
價錢同質素都好過你， 唔洗幫襯你啦。

我返office ，好多時老細on9想法，同事就會希望個客接受而去同客傾，好少好少人會同老細講，更唔好話當面屌鳩佢。

根本就d業主暴利
咁貴租
搞到成個市場傾斜曬
冇曬d本地特色小店

要等d舖空置一輪先有機會「轉型」

假公濟私

藍屍表示關我撚事，你執笠真陰公，可惜你賣嘅嘢我唔啱

零消費又唔得, 去良心小店狂飲咖啡奶茶台式飲品

已經好耐冇喺香港買嘢， 買乜都係外國網訂， iherb 乜都有， 名牌 衫褲鞋襪 24s goxip 乜都有 ，仲要勁平唯一係買現成嘢食多/ 出街食飯先消費

7-11❌
Ok⭕️

自己同業主講啦班冚家剷零風險個個月都硬挖收你租呀

要怪怪班popo同政府啦
多得佢地乍

早就要減租

攬炒開始

以前升落咁多

而家先叫減租？唔係想執左去嫁咩？咪炒撚晒 D 人囉？
炒撚晒同人打工學下點做生意啦。

賺錢又唔見你分俾我 ?

經營不善
理應倒閉

支那人唔幫襯香港民生鋪，所以無乜影響

賺多果陣我有得分咩? 你賺錢係我社會責任，搞笑..

係囉，個個星期班POPO上街嚇人，黨鐵又唔開
我渣住幾十萬CASH都唔敢周圍去..仲講咩消費丫，留係屋企打飛機好過啦

最重要是成本控制

底層藍屍廢老

諗下有幾多間係差佬同黑幫開既，你就會想留返啲錢捐星火

和理非響萬聖節大條道理出晒去塞街唔塞酒吧，自備酒水，十八區開花，班popo一定出動，咁你冇生意冇得賴冇人流，嚟緊11月仲淡靜呀，慢慢捱啦。

【射落海都唔益藍店】《罷買指南》(10.28更新版)

罷買指南 (2019.10.28更新版) 出左喇！

我地開左個Facebook page：
「罷買指南 Ba Mai Guide」()[/u]
裡面有個《罷買指南》相簿 () ，會定期更新！
一個相簿，畀大家一眼睇晒所有藍色/紅色大品牌！
相簿每張圖片嘅描述(caption)列明罷買各集團/公司嘅原因

希望大家繼續多多支持！射落海都唔好益藍店！
LIKE Facebook page + LIKE《罷買指南》相簿 + SHARE畀更多人知道

罷買罷食，已經係最低成本嘅抗爭，唔係咁都做唔到呀嘛？
至於罷定唔罷，罷幾多，每個人都有自由，可以因應自己嘅情況做決定，我地嘅資料只供大家參考。

係時候吹雞

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

印象中LMF 入面有人開酒吧 要去就去嗰啲？

年青人因社會政策無屋住又唔出聲
自己私人生意蝕就“社會責任”
讚又唔會分出去喎

黃先去，中立都唔去

萬聖 聖誕節 新年

理論上係關事
交通同道路都冇咁逼
店舖服務返本地客

要生活日常成習慣！

而家應該得鴨寮街同太子五金舖個啲零售有增長
錢依然洗好多，但唔再係娛樂消費了。

業主千其唔好減，個d藥房，賺到爆個時有冇分比你？

好多黃底嘅酒吧因為個酒牌係啲狗出搞到唔敢出聲得好明顯

好事黎，繼續努力

減租唔好咩？

聖誕就黎了

石門都有間係黃喎

快d多謝黑警啦

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

9-10月先係主菜

呼籲大家負上社會責任

社會有責任令你地做生意包賺？
之前咁多小商戶頂唔順舖租呢？領賤呢？

8月已經咁有成績，9-10月只會更勁

根本係度老作 除左示威日子 咪一樣咁多人

咪少左班自由行

屌你地鐵日撚日宵禁想唔誇張都難啦，食完個飯啲鋪都放工，想買野都買唔到

黨鐵我屌你老母個臭爛閪

就係想佢繼續助攻經濟戰

諗到一個畫面：如果年宵有人賣標語產品，有人叫口號，係唔係會慛淚彈橫飛？去年宵洗唔洗拎不反？

過去自由行、內地團係帶動租金狂升其中一個原因

一部份得益，再加領展大幅加租

變成全港買捱貴嘢，比曬啲既得利益一者

就算減一半租，租金唔算平

應該會守住地鐵站唔俾我地入維園，費事非法集結

唔可以帶口罩行年宵

今年萬聖節去日本，去日本消費都好過留喺香港

初見成效

多過三個人，行都唔行得

真，放鬆下番黎又繼續抗爭

如果工展會誤中催淚彈，場面應該有睇頭

明白

咁開心緊係要放吓tg啦

有無發現10月尾都未有2020年宵資料
下年有無年宵都成問題

老奉要買奢侈品？

黑社會酒吧，不了

無就好，門口都唔洗岀

呢幾個月 真正洗費 我只係買左iphone

我唔消費都要你班藍屍狗管？
咁撚把炮 你班垃圾出去消費囉

零售業係咪燒壞腦？有人理過你地生唔生存到咩

聖誕零消費, 我而家乜都上網, 吹咩

零售數字跌幅誇張 須租金減半才能生存
有無諗過係之前租金升幅誇張

唔撚信
我肯定你哋寧願吉舖都唔會減半

今日HSI仲升緊221點, 代表冇問題啦!

警暴太嚴重 我無心情消費

吉都好，香港寧靜曬

其中高價品及鐘錶珠寶下跌最多
因為呢啲香港人本身都好少買，大陸人生意

再跌多d

社會責任
賺緊錢嗰陣唔見你咁講？

其實本黎香港人消費已經轉左去日韓或網上購物有成幾年
連taobao都多啦
根源原因咪租金貴轉嫁消費者

受政治因素反而係班黃店爆賣
藍店？
本黎大陸缺水有無示威市場都會萎縮

樓價唔見wo

出緊急法，唔消費要判坐十年！

賺錢個陣就唔鳩理你 我賺我既

蝕錢個陣就話共度難關 我蝕你既

佢地所講既社會責任就係咁

香港地真係奇怪
做生意一定要賺硬咁
你之前賺大陸既又唔見同市民分享?
而家跌就賴我地市民?
你都ON撚鳩既

五金鋪或成最大贏家

今年花紅 加人工凍過水
你買埋我果份
大幅度減少消費留返錢去日本買野算

平日仲有好多大陸閪嚟，邊有咁慘啊，咪扮

年宵賣防具

講緊8月份咋，10月5反蒙面法之後同埋黨鐵黑警聯手實施宵禁都未計

方向正確
唔好被佢停

係，9-10月個成績會仲勁

政府禁蒙面法
依家係要借商家個勢去畀政府壓力

Rolex一樣無減價，一樣無貨

我係唔會自滿架

個随身物品小小爛都唔會換
繼續罷買

威威日

懲罰黃店

就算件事完咗 都未必會再幫襯藍店

已經入曬血

全部都告你非法集結

三十一號全世界蒙面

仲要好多都係部機同貨一睇就知淘寶野,殘體字

班吸血鬼地產商反省下啦

根本唔多關香港人事 雖然香港人消費係少左
但係啲水貨少左 啲要鳩嗚既大陸人又黎少左
買少左咪跌囉
但之前個數都根本唔合理啦 個市場根本唔需要咁多零售 開到一街sasa藥房金鋪
個市場嚴重向中國傾斜
而家跌只係回復正常
希望啲鋪快撚啲執 業主快啲含撚 屌你老母
但條街都仲係好撚多蝗阿屌你老母臭閪

睇下有冇黃酒吧
有就去

我估蘭桂坊多數係藍
因為個莊就係著名藍絲

SOHO呢??

實在太好啦, 香港人只用四個月就解決左廿幾年黎嘅民生問題, 終於限制到自由行人數, 終於令租金回落, 終於唔使一街都係金行藥房找換店, 終於唔再有人周街痾屎, 終於無晒D阻路旅遊巴...

其實黃嘅呢個時候根本無心情消費，重會落吧大多數藍、黑、黑警。

手足拉咗成三千個
即係三千個家庭呀
屌你老母
消咩費呀

————————
11.2 三點 維園見

咁又係, 見黃店多數都係餐廳或者係cafe
或者係咪咁, 民以食為天
d人都係要食, 但酒吧唔係必須品
自然冇咩人有意慾去?

喺酒吧區搞個蒙面集會就okay了

酒吧呢啲咁嘅埸合係朋友之間用黎吹水用，如果大家黃友，都唔會係酒吧呢啲咁嘅地方講「時代革命」啦，咁連講嘢都要就住就住嘅地方，黃友點會去呀？

關我撚事咩 又唔係我賺

再加上學你話齋有狗同藍絲去
仲夠膽公開講?一係, 俾人周到就塔你
一係就兩邊先口角再大打出手
咁高風險, 制唔過

賺得多個時我有錢分？

減租比返啲本土企業生存

而家跌到0又如何
講到由SARS 03年後到而家19年
10鳩幾年奶支團賺個D唔係錢?

痴線
咩社會先要鼓勵人消費，洗錢？
唔係應該節儉，環保咩？
唔關政治事，根本鼓勵消費帶動經濟呢個思想本身已經可恨

其實各國都會鼓勵消費促進經濟

我唔係淨指香港喎
成個消費主義，目的就係叫人買嘢食嘢，咁啱架咩？

唔係鼓勵節約，重用，改造廢物，只在有必要嘅時候先買最低需要嘅量，發揮已有物品最大功效咩？

留番d錢去懲罰黃絲店，其他藍店有14億人既祖國支持，少我一個唔少啦

比想像中影響少好多 以為得返23% 就差唔多

老豆搵仔：新疆單野俾譚仔搞到沉晒

呢個只係8月data

去五金舖消費下先

經濟差咪刺激 唔係點解要負利率

創造就業機會

有無黃嘅酒鋪，入番幾支威
訓唔著果陣飲一shot 會好訓d....

點解沉默大多數仲唔出手？
唔通佢哋真係住係和合石？

大家加油，年尾再創新高

成績表出爐了，大家再繼續努力

依家都未夠多，一早要做到底，記住我哋係要攬炒

而家行落街都俾popo拉去坐48
消費不了

啱呀 唔敢出街 上網買嘢算

講到尾都係租貴啫

六四、SARS、反送中
隔14-16 年一次
劑劑都中共搞出嚟
佢真係唔搞下人都唔安樂

又唔係，但跌到冇乜數

吹大d丫笨

咁撚似資本主義經濟定律既？
正名為「共產主義身痕論」

我no stake in the society架，關我撚事咩

真係

有錢佬：以前賺到錢係我地勁同本事，你地賺唔到錢係你地廢

呢幾個月捐既錢仲多過本身消費一倍